聽日黎屯門的朋友小心歐志遠區議員

呢條友做左十幾年屯門市中心區議員都搞過公園大媽問，呢家就準備騎劫成果大家聽日小心佢

FB 朋友講佢仲要係潛在民建聯

呢條友做左十幾年屯門市中心區議員都冇搞過公園大媽問題，呢家就準備騎劫成果

下次投票一定踢走佢

推

仲有葉文斌同葉俊遠2條撚樣

push

有無計劃阻到佢騎劫？